[NBA GG] 垃圾仙道X 又出鳩文

依條友 成日無料扮4條
有無人同我一樣有依個感覺?
今日依個只係其中一個例子，不能盡錄..

湖自己個pick都未必保得住，連依一點都唔知!!! 今日又係度寫飛機文
[/quote]

要冠軍會去湖人? 等到LBJ Curry 退休?

佢成日打D阿媽係女人既野就當道理

全世界都想去淆人

湖人真係要PG等FA簽唔好?

究竟條友乜水

篇篇文都馬後炮，睇replay 作文我老母都識啦

呢條友勝利球迷黎
又撐湖人又撐公牛又撐馬刺又撐勇士

Celtics 🤘

加你老母

Trade 得Bi 今年用左黎換老表啦

點解仲有咁多人去睇佢D文 山係石頭 海係水

其實越黎越少人like了
琴日有篇關於westbrook not a superstar 既文
真係以佢標準 iverson都唔係star

george唔係fa咩

唔記得邊個page 成鳩日share佢啲文

極力誌呀嘛
睇comment佢都成日俾人屌

屌~

極力誌啲編輯都係on9 毫無籃球知識咁

佢又黎料啦。。。